%@metapost:603dstousds08.mp
{\bf On fera la construction à l'aide de la figure $\cal F$
ci-dessous.}
\begin{myenumerate}
\item Construis la figure symétrique de la figure $\cal F$ par rapport
à la droite $(d)$.
\begin{enumerate}
\item Quelle est la longueur $A_1B_1$ ? Explique pourquoi.
\item Quelle est la mesure de l'angle $\widehat{B_1C_1D_1}$ ? Explique pourquoi.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}
\[\includegraphics{603dstousds08-2}\]
%@Commentaire: Exercice à rapprocher du \verb+exo12.tex+. Il a été donné avant d'avoir fini les propriétés de conservation de la symétrie axiale.